[廣傳] 大埔垃圾膳食公司：我唔鍾意你哋啲大學生，所以唔做你哋生意

本身已經揾左佢地搞Ocamp膳食，即係一大盤餸個啲

之後今日無啦啦Whatsapp叫我打電話比佢，都已經覺得有少少怪
垃圾公司： 我：
：Hello咩事？
：你地搵過第二間幫你地搞Ocamp膳食啦
：點解？
：我呢幾日睇完新聞 好唔鍾意你哋啲大學生
：喔 好阿

你哋應承左我哋要出到貨比我哋，但依家無啦啦話唔做我哋生意
你都講明話唔做我地大學生生意，咁唯有等大家都知道你係咩料啦
好，咁咪開名等你都冇生意做囉

推，洗撚食佢呀！

夢見好多建制保皇狗鐘意食呢間外賣

Send長輩圖比佢

錄音？

食環calling

推

福臨環球美食 個名都柒過人

一齊打去問下做唔做大學生生意

報食環

唔洗比訂, 不如一齊叫野食

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推
做建制生意啦

唔洗俾訂

唔洗俾訂？
等我下次開party叫多d野食先

Pish

有冇人報食環

你好彩，如果佢照出比你你仲驚

等執啦

齊齊報食環

作為市民 我覺得要
確保食品工場衛生 防火

好呀，返大灣設廠

公司名
環球
仲唔係勾結外國勢力既公司

收佢皮

洗撚食屎咩 轉第二間

發夢食過

好似唔多衛生 食完肚好痛

發夢昨

仲有消防

食環 CHECK 牌
消防 CHECK 設施

有冇 相關 人士可以比 D 必中 TIPS?

PISH

白紙黑字叫佢打到明取消訂單~~
你知D仆街最撚鍾意反口

推爆佢

加入杯葛名單

咁串
日日call食環
話佢公司有老鼠🐁、蟑螂，食物

間嘢附近好多老鼠出沒

推爆

垃圾 等執

Call 食環啦

講真

無所謂

佢唔鍾要 我地唔好強求
佢唔賣 大把人賣

迫人賣野比我地 會變共產黨

會唔會有人食完肚仔唔舒服啊

垃圾 等執啦

唔好瘋狂打俾人

唔賣咪唔賣
大埔區得一間大學
唔做大學生生意

有guts👍

自掘墳墓

發夢呢間餐廳衛生環境好差

食環電話幾多號？

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

垃圾

屌佢老母推爆佢

聽日講呢間野啲衛生唔係幾好㗎喎
好似話廚房有老鼠嗰啲
係咪真㗎？

發夢見到唔知點解工廠入面好多小強同米奇走左入去舖頭，咁啱有人查牌
又發夢唔知點食到會 會有螺絲

大學生既推爆佢

清算，文宣部！

想叫飯打唔通

間野啲衛生好似有問題咁喎
Call下食環 檢查下先

有冇巴絲打去fact check.
然後po上各大u 既secret

不安全

push

得段錄音？咩都冇？又9up ? 看圖作文？

咁咪唔好做
間野又想出名

又係奶共無腦廢柴

推埋比其他大學生知

叫佢文字形式清楚講明唔做大學生生意
唔係一陣又屈話你地叫咗嘢食唔拎唔要浪費食物

老鼠、曱甴、臭味、食肆牌照 -> 食環署
食肆噪音、煮食油煙、排放污水 -> 環保署
走火通道、消防裝置及設備 -> 消防處
未經批准改動圖則、非法僭建 -> 屋宇署
樓宇水管爆裂及滲漏 -> 水務署
非法勞工 -> 勞工處、入境處
走私食物及活禽鳥 -> 海關、漁農署

投訴熱線：1823

注意 如果佢口頭應承但之報拒絕出貨
你可以告9佢叫佢compensate your loss
如果你用多7日搵新supplier
可以claim佢日薪加差價

環佢老未咩

發夢打俾佢 佢話屌你老母 香港大學丫嘛

okay

正，大學生唔食佢，畢業後唔食佢，到時個仔唔食佢

唔好以為之後轉名轉位無人知

咁撚有型係有代溝

報咗1823

垃撚圾，搵鬼食

不推不是人

打左去 佢話比教大屌7 所以唔做教大生意 我提反送中佢又冇乜嘢

Push

住附近 日日行過都有好多小強 日日call食環先

推！

準備會有好多驚署外賣送，但去到無人認

訊息？

有冇簽約，告鳩佢

咁快收到風出嚟護主
你有冇睇清楚呀 錄音叫我打比佢呀

集結連登力量，尋找潘生潘太

你po埋佢既對話圖好啲woo

cut頭cut尾 炒過好多次車

係咪呢間我

夢到間野有老鼠甲由 打1823

好老實講，呢幾日假消息咁多
核實好正常啫
Trush, but verify.

點解哦好啊就算 完全冇還擊之力

我尋日食完肚痛

同佢鬥吠咩

間野d料有問題
成日食到人肚痛
唔建議大家再食

推！大家記住啦！最好一直流傳到去下下下下莊！人哋話唔做我哋生意喎！

咁要call 食環check 下

嘩屌 黃底紅字

傻撚商人

推呀 狗糧搵鬼食

支持一人一信

歧視大學生?

On9餐廳

哦 福臨呀

諗起廢中廢老對於大學科目既概念
有環球/國際=勁
所以國際關係政治科係神科

推到仆街

成日俾蟑螂腳啲客食 你都有今日喇

咁幫佢刪咗最左嗰行啦

幫推

唔洗比訂 wor 瘋狂開 party 先

唔鍾意大學生
非常好
叫晒所有仔女千其唔好讀大學啊
知唔知啊

成日行過個頭
佢間鋪好污糟
有冇巴打報食環

又可以報下政府機構 檢查下甩漏

食環
消防
稅務

今次政府順應建制意見，暫緩條例，應該要開party慶祝下，駛唔駛幫禮義廉同工賊會訂返啲特級美食？

食完肚痛應該點做

1823
食環
消火
衛生
海關

間野之前發夢食完好肚痛

支持你只做公安生意
呢獲fat fat

影衰大埔兩個字

睇黎呢間唔鍾意大學生 鍾意毅進狗

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

1
0

push,所有生意都唔洗做啦

叫佢將唔接單呢件事白紙黑字打返出嚟
佢畀人圍就會話係你哋反口
見唔使落訂就恰小店

廢老可幫襯

推到佢執

推 咪撚食佢

mark低 下次幫襯

推，唔撚食

樓主會唔會識人之前食到肚痛呀

環球時報啲fd🙃🙃

垃圾食店
老細死全家

推推推

推啦 屌你老母臭閪

搵人post 去大埔區fb group

PUSH

果陣ocamp已經係食呢間。難撚食到狗也不屌，食食下仲會食到d竹類嘅尖刺。

仲有10分鐘閂門

罷食冇用，要搞撚到佢冇得做

建議啲建制團體幫佢哋叫到會啦，咁愛國

搵人post 去大埔區fb group 他們地全力拒绝送中公司 我無入 有冇人有入group

有無人係附近？
影間舖頭入面環境黎睇下。
報食環都要認真啲

同食環傾下啦。

之前好似有間搵麵舖俾人打食環-消防-勞工署etc 投訴成功？

佢都係講唔鍾意大學生啫
咪搵過第間囉，又無屌鳩人

食痾人

呢間有冇人check下有冇老鼠？

諗住打電話去叫嘢食 一出聲就俾人屌老母

咁就咪member 啦

投訴小tips：係1823 app 表示堅持以上各個部門跟進，同時拒絕向1823以外既部門提供聯絡方式

要推

好似好好食，唯有打去買下價

大家都係唔鍾意間鋪姐😔

幫個手填一填，方便查察

歡迎放入嚟

【小整合】全面杯葛香港垃圾餐廳

前提係話睇左近排新聞
又ban一隻

勞記check工作場所

然後呢？我就看圖睇故事。

洗唔洗call 食環去檢查衛生

大家都唔想幫襯你

係唔係建制叫外賣

佢哋有冇小強架

做毅進ocamp囉
btw毅進有無ocamp

呢間垃圾收皮啦， d飯難食到比狗都唔食

p. s. 大埔工業村翻工， 呢間真係難食到一次就bad list
多數叫汀角

有寶呀你估自己
咪又係劣食

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

去做廢老生意啦

打去發現佢飛咗線

有冇巴打成日唔小心fax左1000張紙

搵過間囉 有錢就得

幫人報下食環
聽講有人食完肚痛

to be fair，你哋可以罷食，佢都可以揀客，呢個係角力，有冇諗過，傘後都有藍店黃店，但係long run點？

記得同佢black n white寫明係佢話取消
仆街公司鳩縮踢返個波話你哋冇人嚟取貨
要你哋賠償唔會做唔出

On9
長遠被收皮關個客咩事?

就係長遠罷食冇持久力，啲藍店仲喺返度

你同我由頭到尾睇多次個post先講啦

呢間都咪去

懷疑非法食物製造廠？懷疑不符消防條例？懷疑違反地契條款？懷疑不符合城市規劃條例？

利申: 唔太熟，但發夢投訴過

同埋好似投訴完，政府部門點都要做嘢，仲可以打去check調查進度添。鼓勵大家要盡公民責任，懷疑有違法行為，一定要舉報，支持嚴正執法

閱，哦。

工業中心煮食？

有時用錯牌都會發生

告佢毀約

推
大埔工業中心?

出名了
大把生意

搏盡無悔莊撚hall撚
你地自己態度又串，又要no show
俾我都唔撚做你生意啦
Ulife狗

得閒打去食環

推到佢執笠

宜家連登已經同共產黨無分別，同自己理念政見唔同，就會將對方批鬥至死，最後一黨專政，如果俾連登仔掌權，後果不堪設想
之前好多公司夠唔做黑警生意啦，人地做生意有人地自由，唔做你生意洗俾面你?

咁你唔做黑警生意都會比啲五毛page批鬥 打和啦

咁要報埋勞工處 睇黎無按既定程序給予員工安全意識及提供個人防護裝備 給予員工

消防 first aid box 食品加工工場 中硬招 不過好小事

揸正黎做係正常

人地因為政見而唔做你生意先喎
咁都有得掉返轉黎講

而家啲鋪咁撚臭串

撚狗開始

佢覆緊我

如果有contract/書面承諾既唔可以直接告佢?

所以而家咪諗辦法收佢皮

Call 食環